hp spectre x360 求救

年初一用用下壞咗
自己check部機話係硬件問題 (硬件短DST檢查未通過)
於是我WhatsApp hp
佢都係話硬件問題
問佢可唔可以教我自己處理
佢就話硬件問題冇得教
仲話:
您的機器需要付費維修，需要繳交700蚊檢查維修費後給師傅全面檢查機器，確認情況後師傅會將需要更換的零件名稱給報價部門給您報價，您查看報價後回復接受或拒絕，接受報價後再order零件，零件到貨後馬上進行維修，維修完成後再電話聯絡您摞機

大家覺得值唔值？有咩建議？有冇人都試過咁？

我部機係17年9月定10月買😭😭😭😭😭

冇保維修起碼3-4000